Сегодня мы продолжим писать код для "Анимастера".

На основе вашей предыдущей практики необходимо выполнить следующие задания:

1.Сделай так, чтобы анимацию move можно было вызвать не только так:

```js
animaster().move(element, 500, {x: 20, y: 20});
```

Но и так:

```js
animaster().addMove(500, {x: 20, y:20}).play(element);
```

Для этого: - добавь методы `addMove` и `play` в объект, возвращаемый функцией `animaster` - в объекте, возвращаемом из анимастера, должно появиться поле `_steps` — массив шагов анимации (в начале пустой). Поле _steps — приватное. Приватные поля по договоренности между разработчиками начинаются с нижнего подчеркивания. - метод `addMove` должен возвращать `this` (то есть тот объект анимастера, который вернулся из вызова animaster) - метод addMove должен добавлять в поле this._steps новый шаг анимации. Структуру, в которой будешь хранить каждый шаг, придумай сам. Каждый шаг должен содержать следующую информацию: - название элементарной операции (move, fadeIn) - продолжительность шага в миллисекундах - дополнительные параметры (смещение для move, соотношение для scale) - метод play должен принимать элемент, который будем анимировать, в качестве аргумента - метод `play` должен выполнять по очереди все шаги анимации, которые лежат в массиве `this._steps`, применяя их к переданному ему элементу.

2.Сделай так, чтобы метод `move` работал на написанных на предыдущем шаге методах.

3.Сделай по аналогии с методом addMove методы `addScale`, `addFadeIn` и `addFadeOut`. Перепиши соответствующие анимации, чтобы они переиспользовали эти методы.

4.Теперь у тебя должно быть возможным такое использование:

```js
const customAnimation = animaster()
    .addMove(200, {x: 40, y: 40})
    .addScale(800, 1.3)
    .addMove(200, {x: 80, y: 0})
    .addScale(800, 1)
    .addMove(200, {x: 40, y: -40}) 
    .addScale(800, 0.7)
    .addMove(200, {x: 0, y: 0})
    .addScale(800, 1); 

customAnimation.play(element);
```

В этот момент анимация запускается, элемент перемещается по четырем точкам и меняет размеры. В конце элемент возвращается в исходную точку. Если `customAnimation.play(element)` запустить несколько раз с разными элементами, то анимации должны работать.

5.Перепиши сложные анимации `moveAndHide`, `showAndHide` и `heartBeating` на использование новых методов `add...` и `play`. Чтобы сделать `showAndHide`, добавь метод `addDelay`, добавляющий шаг, в котором ничего не происходит в течение заданного времени. Чтобы сделать `heartBeating`, добавь в `play` в аргументы флаг `cycled`, означающий, что шаги анимации надо повторять бесконечно.

6.Метод `play` должен возвращать объект с методом `stop` (применяется для `heartBeating`) и `reset`. Метод `reset` должен возвращать элемент в исходное состояние (то, которое было до анимации): - если элемент был скрыт, то скрыть его - если был показан, то показать - если элемент был сдвинут или его размер изменен, то вернуть в исходное состояние Для этого воспользуйся функциями отмены элементарных операций.

7.Добавь метод `buildHandler`, результат которого можно сразу передать в `addEventListener`:

```js
const worryAnimationHandler = animaster()
    .addMove(200, {x: 80, y: 0})
    .addMove(200, {x: 0, y: 0})
    .addMove(200, {x: 80, y: 0})
    .addMove(200, {x: 0, y: 0})
    .buildHandler();


document.getElementById('worryAnimationBlock') .addEventListener('click', worryAnimationHandler);
```

Особенность `addEventListener` в том, что если ему во второй параметр передать не стрелочную функцию, то в качестве контекста вызова `this` он передаст ей DOM-элемент с которым происходит событие.

8*.Реализуй какую-нибудь еще анимацию, которой пока нет. В качестве идей, можешь использовать этот [сайт](http://leaverou.github.io/animatable/).